看準色慾市場 剪髮被巨乳撞果然聚人心

泰國一間剪髮店「Happy Cut」(快樂剪)，最近推出一組宣傳廣告，標榜有巨乳美髮師為客人服務，讓客人一邊享受理髮、一邊又被大奶撞的樂趣。

據泰國《khaosod》報導，實際上這是「快樂剪」聘請模特兒與攝影公司，製作的一組宣傳照，巨乳果然聚人心，廣告一推出即刻奏效，「快樂剪」立刻引發網友關注，詢問度也變高。其實「快樂剪」是間正常的闔家歡美髮店，但為了拉抬業績與知名度，店家看準「色慾市場」，直接推出巨乳美髮師廣告，吸引更多顧客上門。

不僅店家的詢問度變高，就連宣傳照中的男主角，也意外成為網友話題。一名網友桑卡朗(Sornsawan Sangkadklang)自稱就是照片中的男主角，他說不少人羨慕他一邊刮鬍子，一邊被奶撞，他強調當時只是被找去拍照的，之後看到照片的效果，他也感到震撼。

尾二果張咩事

不了

現實

被巨孔撞之餘會被巨龍撞多下

假架d奶

人妖假奶

U 竟然係個boy!!!

都唔錯

睇圖都估到咩國家

越南先有依啲不過無咁誇張

係，睇一幅相已經估鳩到係秦國

假架d閪

剪得好唔好睇先大佬

齋撞唔剪